SOGO問題, 有冇人可以解答小弟???

Q: C.C. Ltd purchases 20 pine office cabinets from H. Ltd, after viewing a sample cabinet in H Ltd's factory. Upon delivery of the goods, C.C. Ltd notices some minor scratches on the rear of one of the cabinets. It is also discovered that the cabinets are made from oak, not pine, although this makes no practical difference to C.C. Ltd or to the users of the cabinets.

Ans 最後一句 : Hence, C.C. Ltd has breached SOGO S.15, S.16 and S.17

個CASE我睇得明, 橫睇掂睇 C.C. Ltd 都係受害者, 但點解答案會係C.C. Ltd違反SOGO??

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇